該行業的一大動力是既要在洗髮水中加入不那麼苛刻和刺激性的化學物質，又要以一種可持續的方式使用。 一家初創公司終於找到了食品科學的聖盃之一——健康的糖替代品嗎? |Jonathan shiber | 2021年2月26日|TechCrunch 
 作為背景，2018年美妝類電商銷量最高的是洗髮水。 播客:顧客們注意了，我們正在跟蹤你，泰特·瑞安·莫斯利，2020年12月21日，麻省理工科技評論 
 桑蒂尼絞盡腦汁地想了想，很快，卡特斯維爾認識了這麼久的孩子，長大了，就會和帕特里克·馬赫姆斯(Patrick Mahomes)和特洛伊·波拉瑪魯(Troy Polamalu)一起出現在洗髮水的廣告中，當然是洗髮水。 特雷弗·勞倫斯無論去哪裡，他的家鄉都會支持他——即使他去了噴氣機隊，查克·卡爾佩珀2020年12月17日，華盛頓郵報 
 測試可能只是嗅你早上喝的咖啡或洗澡時用的洗髮水。 每日DIY嗅探檢查可以發現許多COVID-19病例| lgbtq編輯| 2020年12月17日|沒有直接新聞 
 這些化學物質的製造成本很低，經常出現在肥皂和洗髮水中。 分析這個:來自日常用品的香水收集在遙遠的冰|卡羅琳·威爾克| 2020年9月30日|學生科學新聞 
 肥皂廣告上說不含麩質的想法讓我覺得很可笑——差不多相當於洗髮水宣稱是低脂的。 不管是不是腹腔，無麩質洗碗皂都很荒謬Russell Saunders | 2014年7月16日|DAILY BEAST 
 你瞧，水解小麥蛋白出現在我家裡的洗髮水和護髮素裡。 不管是不是腹腔，無麩質洗碗皂都很荒謬Russell Saunders | 2014年7月16日|DAILY BEAST 
 據《華爾街日報》報道，“在家裡，喬丹用的是草本精華(Herbal Essences)的洗髮水和護髮素，恰好是粉色的。” 泰勒·斯威夫特與凱特·米德爾頓溝通; 2013年11月27日，NBA球員承認對美貌的痴迷 
 這家人、村民和塔利班甚至被電視上播放的以Humira為主角的洗髮水廣告激怒了。 Ron Moreau & Sami Yousafzai | 2013年7月18日|DAILY BEAST 
 頭髮是很好的吸油海綿，你覺得為什麼一定要用洗髮水呢? 來自海灣的聲音|每日野獸| 2010年5月3日|每日野獸 
 用洗髮水刷和肥皂在全身塗上良好的泡沫，產生良好的摩擦。 《母親和孩子》bbb威廉·s·薩德勒 
 每週給他做兩次徹底的肥皂洗頭(也在附錄中描述)。 《母親和孩子》bbb威廉·s·薩德勒 
 兩個嫵媚動人、容光煥發、可愛可愛的姑娘，高聲唱著感恩的歌，讚美著瑞格樂洗髮水的優點。 行動:外太空|威廉·菲茨傑拉德·詹金斯 
 我們要忙著照顧自己的貓，恐怕沒有時間給你的貓洗頭了。 Zut和其他巴黎人|Guy Wetmore Carryl 
 我不認為理髮、刮鬍子或洗頭會讓我對我女朋友的愛減少一點。 各種類型的短篇小說|各種